認真討論 點解唔深夜先封番？

如題

俾車走晒先？唔即時回應呀
依家塞嗰啲係因為政府反口先塞

六日和理非進場
幫手分散警力 比勇武抖一抖
唔係叫停黎明行動
一至五繼續架

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

仲問，快撚D努力文宣
本來開24小時架
而家係廢人宗岩岩6點個強硬回應，4點狗隊話示威者玩野
所以先封返架~